<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>alkawakibiste</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on alkawakibiste</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
    
    
    <lastBuildDate>Wed, 20 May 2015 16:55:07 CEST</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>about</title>
      <link>http://localhost:1313/about/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2015 16:55:07 CEST</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ce site dénonce les impostures flagrantes qui se produisent en ce moment au nom de l’Islam. Des nouveaux nés dans la foi qui se prétendent savants, ou des chroniqueurs qui se prétendent exégètes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Il est temps pour les musulmans de la masse d’ouvrir les yeux à leur sujet.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Michael Privot</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/michael-privot/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2015 06:08:25 CEST</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/michael-privot/</guid>
      <description>&lt;p&gt;En plus de son rôle d&amp;rsquo;universitaire, Michaël Privot est membre du MRAX, nouveau nom du MRAP et association assez controversée ces dernières années notament à cause de luttes internes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Certains membres de l&amp;rsquo;association ont lancé une &lt;a href=&#34;https://quandlemraxdesaxe.wordpress.com/2009/11/22/pourquoi-je-ne-signerai-pas-la-petition-demandant-la-demission-de-radouane-bouhlal/&#34;&gt;initiative critique vis-à-vis des dérives au sein du MRAX&lt;/a&gt;, et on y trouve des informations intéressantes sur Michaël Privot:&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Certes, R. Bouhlal a encore quelques supporters, mais sa position est fortement affaiblie suite à l’exclusion de N. Saïdi. Ses rangs, autrefois bien serrés, commencent à se fissurer. Au grand bonheur de ceux qui se verraient bien prendre sa place. Parmi ceux-ci, et même si l’on en parle peu, un nom semble tout de même se dégager: celui de Michaël Privot.

Ce nom n’évoque pas grand chose à la majorité d’entre nous. Et pourtant, il devrait. Car les vents lui étant devenus favorables, il se profile déjà comme candidat potentiel à la succession de la présidence. Et si je peux souhaiter la fin de l’ère Bouhlal, je ne peux en revanche pas me résigner à laisser le MRAX et la lutte antiraciste aux mains des Frères musulmans sans rien dire. Car le risque est bien là.

Michaël Privot n’est en effet pas seulement « tendance » Frères musulmans, il _est _Frère musulman, comme il l’annonce sans complexe courant 2008 dans une carte blanche publiée dans Le Soir et intitulée _« Frères musulmans: l’heure du coming out! »_. Ce jeune converti a le CV-type du « cadre » Frère musulman: intellectuel (il est islamologue et chercheur à l’ULg), il s’est aussi largement investi dans l’associatif et les ONG, notamment dans la lutte contre le racisme. Il est ainsi actuellement responsable Réseau et campagne au sein de l’ENAR, le Réseau européen contre le racisme. (Et, y a pas à dire, ça, ça doit aider à acquérir rapidement une certaine légitimité au sein du MRAX.) Avant cela, il a travaillé au sein du FEMYSO (Forum of European Muslim ans Youth Organisations), un organisme, issu des Frères musulmans, qui regroupe au niveau européen des organisations de jeunesse musulmane et dont le siège est situé à Bruxelles. Il y était responsable des Institutions européennes et des ONG (autant dire qu’il s’y connaît en matière de lobbying!), il en est maintenant membre du conseil d’administration.

Jouant la carte de la proximité, Michaël Privot s’investit également dans la vie locale. Il est ainsi administrateur du CECIV (Centre éducatif et culturel islamique de Verviers), qui abrite la mosquée Assahaba, l’une des mosquées les plus grandes de Wallonie. Inaugurée, il y a quelques années seulement, cette mosquée s’est rapidement imposée et a rassemblé une large part de la communauté musulmane pratiquante de Verviers et ses environs. Le CECIV n’a pas eu de difficulté non plus à s’imposer auprès des autorités de la Ville comme un interlocuteur « de choix », porteur d’un message réformé de l’islam. Il faut dire que les différentes mosquées salafistes de la régions lui ont, de par leurs excès, facilité la tâche dans ce positionnement.

C’est ce jeune homme, au discours séduisant , que l’on risque de voir prendre la tête du MRAX aux prochaines élections internes. Je préfèrerais évidemment ne pas voir ce moment arriver. Mais ce n’est pas gagné. Les alliances ne sont plus ce qu’elles étaient. R. Bouhlal est affabli, tant à l’intérieur qu’à l’extérieur de son mouvement. Beaucoup souhaiteraient sa tête. Mais peu s’interrogent sur l’ « après-Bouhlal ». Or, l’enjeu, il est là.

&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Felix Marquardt</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/felix-marquardt/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2015 06:08:25 CEST</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/felix-marquardt/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Michael Privot: agent de pervertisation de l&#39;islam?</title>
      <link>http://localhost:1313/post/2015-05-19-michael-privot-agent-de-pervertisation-de-lislam/</link>
      <pubDate>Tue, 19 May 2015 01:29:38 CEST</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/post/2015-05-19-michael-privot-agent-de-pervertisation-de-lislam/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Dans d’un de ses &lt;a href=&#34;http://www.xxiv-35.blogspot.be/2015/05/abou-houdeyfa-agent-de-decerebration-de.html&#34;&gt;billets paru sur le son blog le 17.05. 2015&lt;/a&gt;, Michael Privot qui se présente comme un Islamologue et docteur en langues étrangères s&amp;rsquo;en prends à l’imâm Rachid Abou Houdeyfa en faisant semblant de s&amp;rsquo;interroger sur son rôle &amp;ldquo;d&amp;rsquo;agent décérébrant de la communauté musulmane&amp;rdquo; après que l&amp;rsquo;imam a rappelé à travers un prêche l&amp;rsquo;importance du suivi du Coran et de la Sunna.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;procès-d-intention:c5a689afa776cb2fb858ccc9ae596bd8&#34;&gt;Procès d&amp;rsquo;intention&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Michaël Privot qui se décrit comme un chercheur et universitaire ne fait pas dans la retenue concernant la critique du prêche de Rachid Abou Houdeifa ou encore moins de son auditoire qu&amp;rsquo;il qualifie de potentiels demeurés. Bien plus qu&amp;rsquo;un procès d&amp;rsquo;intention et d&amp;rsquo;un manque de tolérance, Michael Privot fait ici dans l&amp;rsquo;insulte et le dénigrement avant d&amp;rsquo;essayer d&amp;rsquo;attaquer maladroitement et inefficacement l&amp;rsquo;argumentaire du prédicateur de Brest.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Privot commence par essayer de rabaisser les exemples donné par l&amp;rsquo;Imâm en se contentant de les qualifier de &amp;ldquo;2 francs six sous&amp;rdquo; et préfère passer sur ces arguments plutôt que d&amp;rsquo;essayer des comprendre ou de les contrecarrer.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;erreur-de-jugement:c5a689afa776cb2fb858ccc9ae596bd8&#34;&gt;Erreur de jugement&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;La plus grossière incompréhension et erreur de jugement que fait ensuite Michaël Privot a lieu quand il tente d&amp;rsquo;expliquer que l&amp;rsquo;Imam se trompe de débat en disant que les &amp;ldquo;Kawakibistes&amp;rdquo; cherchent à faire faire précéder la raison au texte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soit Privot n&amp;rsquo;a pas écouté avec sincérité et assiduité les remarques de Adanan Ibrahim qui veut &amp;ldquo;rayé des pans entiers du texte&amp;rdquo; sous prétexte &amp;ldquo;d&amp;rsquo;un humanisme contemporain&amp;rdquo; ou encore &amp;ldquo;réformer les questions d&amp;rsquo;héritage&amp;rdquo; au nom d&amp;rsquo;une égalité homme/femme contemporaine, soit il est tellement impliqué dans ce mouvement de pseudo-réformateur qu&amp;rsquo;il ne voit même pas les erreurs et les égarements qu&amp;rsquo;il est en train de véhiculer.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;position-déviante:c5a689afa776cb2fb858ccc9ae596bd8&#34;&gt;Position déviante&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Privot s&amp;rsquo;est déjà fait remarquer sur la toile pour &lt;a href=&#34;http://oumma.com/15178/lhomosexualite-un-defi-theologique&#34;&gt;un article co-écrit avec Omero Moriongui et publié sur oumma.com où ils s&amp;rsquo;interrogent fortement sur la légitimité du consensus de la pénalisation de l&amp;rsquo;homosexualité dans la compréhension actuelle des jurisprudences islamiques&lt;/a&gt;. Les deux acolytes n&amp;rsquo;en sont donc pas à leur coup d&amp;rsquo;essai et fort de leurs collaboration autour de ce sujet, Privot veut peut-être se mentir à lui-même quant à ses intentions.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;entre-incompréhension-et-orgueil:c5a689afa776cb2fb858ccc9ae596bd8&#34;&gt;Entre incompréhension et orgueil&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;La suite de son article tente d&amp;rsquo;opposer Salafisme à raisonnement et réflexion. Il tombe alors dans sa propre critique en tentant de faire croire que tenter d&amp;rsquo;appliquer le Coran et la Sunna selon la compréhension des pieux prédécesseurs (ce qui est résumé parfois par les Salafi (et non les Salafistes)) et l&amp;rsquo;erreur ici est de penser que les pieux prédécesseurs n&amp;rsquo;avaient ni le raisonnement, ni l&amp;rsquo;intelligence ou une hérmeuneute amoindrie, alors même qu&amp;rsquo;ils vivaient aux côtés du Prophète ﷺ ou avec ses compagnons. Au lieu de cela, l&amp;rsquo;universitaire prêche pour sa paroisse de chercheur et tente comme le font souvent ses confrères de rapporter l&amp;rsquo;intelligence et la foi comme allant en s&amp;rsquo;améliorant avec la succession des générations. Et ceci, est en totale contradiction avec le Coran et la Sunna.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Commen dans sourate al-waqi&amp;rsquo;a&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Coran 56:8 à 56:13
 une multitude d&#39;élus parmi les premières
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;ou encore le hadith&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;« Les meilleurs des gens sont ceux de ma génération, ensuite ceux qui les suivent et ceux encore qui suivent ces derniers.
 Puis il viendra un temps ou des gens attesteront (en témoins) avant qu&#39;on leur demande de le faire. »
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Islam des spotlights</title>
      <link>http://localhost:1313/post/2015-04-24-islam-des-spotlights/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2015 05:53:18 CEST</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/post/2015-04-24-islam-des-spotlights/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://al-kawakibi.com&#34;&gt;Certaines personnes à peine entrées dans l&amp;rsquo;Islam se permettent de prétendre vouloir réformer la religion d&amp;rsquo;Allah&lt;/a&gt; sans même en comprendre les principaux fondements.&lt;/p&gt;

&lt;!-- more --&gt;

&lt;h1 id=&#34;dénonciation:ca525856fff12d5e311fe00cfd54e1e2&#34;&gt;Dénonciation&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Cet article dénonce l&amp;rsquo;attitude de &lt;a href=&#34;http://al-kawakibi.com&#34;&gt;certaines personnes qui à peine entrées dans l&amp;rsquo;Islam se permettent de prétendre vouloir réformer la religion d&amp;rsquo;Allah&lt;/a&gt; sans même en comprendre les principaux fondements.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ce qui porte à  croire que la mode en ce moment consiste à ce que d&amp;rsquo;aucun y aille de son propre cadre de raisonnement au sein de l&amp;rsquo;Islam. Et le plus grand piège dans lequel ces personnes sont tombées consiste à croire que l&amp;rsquo;on peut raisonner dans n&amp;rsquo;importe quel cadre. Alors même que ces personnes n&amp;rsquo;ont jamais essayé avec sincérité de lire et de comprendre les sources religieuses classiques. C&amp;rsquo;est un effort beaucoup plus important que de se fier à des pseudos experts contemporains qui foisonnent aujourd&amp;rsquo;hui.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;complexe-d-infériorité:ca525856fff12d5e311fe00cfd54e1e2&#34;&gt;Complexe d&amp;rsquo;infériorité&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Cette difficulté est souvent accentuée par un complexe, et aussi, un paradoxe qui nous fait croire que les sociétés développées industriellement, sont également développées et avancées dans le développement spirituel et social. Alors, nos pseudos réformateurs se prennent juste à leur ressembler sur ce qu&amp;rsquo;ils font de mal, sans en prendre ce qu&amp;rsquo;ils ont de bien: L&amp;rsquo;ostentation, la débauche, le gaspillage et laisse de côté l&amp;rsquo;humilité, la modestie et le fait de tenir leurs engagement.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;crise-de-confiance-entre-ascetisme-et-mondanité:ca525856fff12d5e311fe00cfd54e1e2&#34;&gt;Crise de confiance: Entre ascetisme et mondanité&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Et de fait, beaucoup de “spécialistes autoproclamés” souffrent de ce complexe là, et veulent par tous les moyens sortir de là quitte à vendre leur religion et à changer la parole d’Allah, qu’Allah nous en preserve. En réalité, ils suivent simplement leurs passions.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sincèrement, accorderiez-vous plus de crédit à une personne qui:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;passe sa vie dans la religion et à délaisser les mondanités et plus encore afin de méditer et de comprendre la parole d’Allah et l’appliquer en secret et en public&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ou à une personne qui vit dans la mondanité, la peopolisation, qui suit ses passions ?&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;sous-les-spotlights:ca525856fff12d5e311fe00cfd54e1e2&#34;&gt;Sous les spotlights&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Malheureusement, c’est le deuxième type de personne qu’on voit vouloir innover dans la religion, en mélangeant le vrai et le faux: Islam des Lumières (Spinoza ? Sade ? Diderot ? (tous 3 athés)) , c’est presque un oxymore. Encore une fois, ça renvoie à ce complexe de croire que l’évolution positive ne passe que par le chemin de ceux qui nous sont devancent sur certains points (technologique, industriel et organisationnel seulement). Qui sont ceux qui véhiculent ces théories? des personnes qu’ont voit sur des plateaux télé, dans des boites de nuit, dans des soirées mondaines…. ça serait plutôt l’Islam des spotlight.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Attention, ce n&amp;rsquo;est pas un jugement que je porte sur ces personnes, car seul ﷻ الله sait ce qu&amp;rsquo;il y&amp;rsquo;a dans leur coeur, et Il guide qui Il veut. Je parle uniquement de leurs actions blâmables, et c&amp;rsquo;est le devoir de tout Musulman d&amp;rsquo;ordonner le convenable et de dénoncer le blâmable.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;voyez-clair:ca525856fff12d5e311fe00cfd54e1e2&#34;&gt;Voyez clair&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lisez ce qu’Allah dis dans le Coran 49:6 à 49:8 et méditez sur ces versets.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Les traductions sont vraiment trop imprécises. Ce qui est traduit par “voyez bien clair” est en réalité le verbe “bayanna” qui signifie “rechercher les preuves, mettre en évidence, éclairer”. Et dans une autre lecture du Coran, c’est le mot “tathabata” qui est utilisé qui signifie “assurez-vous en vous, validez, vérifiez”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Comme on se le rappelle souvent, ﷻ الله est clément et miséricordieux. “Et Nous avons certes crée l’Homme faible.” . Il nous connait plus que nous même: “Et Nous sommes plus proche de lui que de sa veine jugulaire”.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;des-idées-fausses:ca525856fff12d5e311fe00cfd54e1e2&#34;&gt;Des idées fausses&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Beaucoup trop de personnes aujourd&amp;rsquo;hui n&amp;rsquo;arrivent pas à se faire une idée claire sur ces théories de pseudo réforme de l&amp;rsquo;Islam que d’autres ont suivi avant eux (ces idées sont vieilles à l’échelle de la mondanité, mais insignifiantes à l’échelle de la Science), jusqu&amp;rsquo;à s&amp;rsquo;égarer très loin et à commettre de grands-péchés.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;L&amp;rsquo;utilisation de la raison, du jugement, du discernement, la recherche de la vérité et de la Science en Islam: oui obligatoires et fortement recommandés. Mais en ayant des bases solides, les deux pieds bien ancrés, et le coeur purifié, et ça c’est bien plus difficile que ce que l’on croit.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;apprenez-sincèrement-votre-religion:ca525856fff12d5e311fe00cfd54e1e2&#34;&gt;Apprenez sincèrement votre religion&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vous connaissez tous certainement le hadith extrêment connu où le Prophète ﷺ nos montre comment la Science s&amp;rsquo;enseigne (hadit de Jibril). Je vous laisse méditer encore sur le fait qu&amp;rsquo;Allah nous a envoyé un Prophète ﷺ et pas seulement un livre. Et il a enseigné à ses compagnons et à ceux qui l&amp;rsquo;ont suivi. Et ces gens sont cités dans le Coran pour leur droiture, leur sacrifice.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qu&amp;rsquo;Allah nous facilite l&amp;rsquo;apprentissage de la Science.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;وعليك السلام&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>