<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Courants on alkawakibiste</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/courants/</link>
    <description>Recent content in Courants on alkawakibiste</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
    
    
    <lastBuildDate>Fri, 24 Apr 2015 05:53:18 CEST</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/categories/courants/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Islam des spotlights</title>
      <link>http://localhost:1313/post/2015-04-24-islam-des-spotlights/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2015 05:53:18 CEST</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/post/2015-04-24-islam-des-spotlights/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://al-kawakibi.com&#34;&gt;Certaines personnes à peine entrées dans l&amp;rsquo;Islam se permettent de prétendre vouloir réformer la religion d&amp;rsquo;Allah&lt;/a&gt; sans même en comprendre les principaux fondements.&lt;/p&gt;

&lt;!-- more --&gt;

&lt;h1 id=&#34;dénonciation:ca525856fff12d5e311fe00cfd54e1e2&#34;&gt;Dénonciation&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Cet article dénonce l&amp;rsquo;attitude de &lt;a href=&#34;http://al-kawakibi.com&#34;&gt;certaines personnes qui à peine entrées dans l&amp;rsquo;Islam se permettent de prétendre vouloir réformer la religion d&amp;rsquo;Allah&lt;/a&gt; sans même en comprendre les principaux fondements.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ce qui porte à  croire que la mode en ce moment consiste à ce que d&amp;rsquo;aucun y aille de son propre cadre de raisonnement au sein de l&amp;rsquo;Islam. Et le plus grand piège dans lequel ces personnes sont tombées consiste à croire que l&amp;rsquo;on peut raisonner dans n&amp;rsquo;importe quel cadre. Alors même que ces personnes n&amp;rsquo;ont jamais essayé avec sincérité de lire et de comprendre les sources religieuses classiques. C&amp;rsquo;est un effort beaucoup plus important que de se fier à des pseudos experts contemporains qui foisonnent aujourd&amp;rsquo;hui.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;complexe-d-infériorité:ca525856fff12d5e311fe00cfd54e1e2&#34;&gt;Complexe d&amp;rsquo;infériorité&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Cette difficulté est souvent accentuée par un complexe, et aussi, un paradoxe qui nous fait croire que les sociétés développées industriellement, sont également développées et avancées dans le développement spirituel et social. Alors, nos pseudos réformateurs se prennent juste à leur ressembler sur ce qu&amp;rsquo;ils font de mal, sans en prendre ce qu&amp;rsquo;ils ont de bien: L&amp;rsquo;ostentation, la débauche, le gaspillage et laisse de côté l&amp;rsquo;humilité, la modestie et le fait de tenir leurs engagement.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;crise-de-confiance-entre-ascetisme-et-mondanité:ca525856fff12d5e311fe00cfd54e1e2&#34;&gt;Crise de confiance: Entre ascetisme et mondanité&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Et de fait, beaucoup de “spécialistes autoproclamés” souffrent de ce complexe là, et veulent par tous les moyens sortir de là quitte à vendre leur religion et à changer la parole d’Allah, qu’Allah nous en preserve. En réalité, ils suivent simplement leurs passions.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sincèrement, accorderiez-vous plus de crédit à une personne qui:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;passe sa vie dans la religion et à délaisser les mondanités et plus encore afin de méditer et de comprendre la parole d’Allah et l’appliquer en secret et en public&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ou à une personne qui vit dans la mondanité, la peopolisation, qui suit ses passions ?&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;sous-les-spotlights:ca525856fff12d5e311fe00cfd54e1e2&#34;&gt;Sous les spotlights&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Malheureusement, c’est le deuxième type de personne qu’on voit vouloir innover dans la religion, en mélangeant le vrai et le faux: Islam des Lumières (Spinoza ? Sade ? Diderot ? (tous 3 athés)) , c’est presque un oxymore. Encore une fois, ça renvoie à ce complexe de croire que l’évolution positive ne passe que par le chemin de ceux qui nous sont devancent sur certains points (technologique, industriel et organisationnel seulement). Qui sont ceux qui véhiculent ces théories? des personnes qu’ont voit sur des plateaux télé, dans des boites de nuit, dans des soirées mondaines…. ça serait plutôt l’Islam des spotlight.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Attention, ce n&amp;rsquo;est pas un jugement que je porte sur ces personnes, car seul ﷻ الله sait ce qu&amp;rsquo;il y&amp;rsquo;a dans leur coeur, et Il guide qui Il veut. Je parle uniquement de leurs actions blâmables, et c&amp;rsquo;est le devoir de tout Musulman d&amp;rsquo;ordonner le convenable et de dénoncer le blâmable.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;voyez-clair:ca525856fff12d5e311fe00cfd54e1e2&#34;&gt;Voyez clair&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lisez ce qu’Allah dis dans le Coran 49:6 à 49:8 et méditez sur ces versets.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Les traductions sont vraiment trop imprécises. Ce qui est traduit par “voyez bien clair” est en réalité le verbe “bayanna” qui signifie “rechercher les preuves, mettre en évidence, éclairer”. Et dans une autre lecture du Coran, c’est le mot “tathabata” qui est utilisé qui signifie “assurez-vous en vous, validez, vérifiez”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Comme on se le rappelle souvent, ﷻ الله est clément et miséricordieux. “Et Nous avons certes crée l’Homme faible.” . Il nous connait plus que nous même: “Et Nous sommes plus proche de lui que de sa veine jugulaire”.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;des-idées-fausses:ca525856fff12d5e311fe00cfd54e1e2&#34;&gt;Des idées fausses&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Beaucoup trop de personnes aujourd&amp;rsquo;hui n&amp;rsquo;arrivent pas à se faire une idée claire sur ces théories de pseudo réforme de l&amp;rsquo;Islam que d’autres ont suivi avant eux (ces idées sont vieilles à l’échelle de la mondanité, mais insignifiantes à l’échelle de la Science), jusqu&amp;rsquo;à s&amp;rsquo;égarer très loin et à commettre de grands-péchés.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;L&amp;rsquo;utilisation de la raison, du jugement, du discernement, la recherche de la vérité et de la Science en Islam: oui obligatoires et fortement recommandés. Mais en ayant des bases solides, les deux pieds bien ancrés, et le coeur purifié, et ça c’est bien plus difficile que ce que l’on croit.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;apprenez-sincèrement-votre-religion:ca525856fff12d5e311fe00cfd54e1e2&#34;&gt;Apprenez sincèrement votre religion&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vous connaissez tous certainement le hadith extrêment connu où le Prophète ﷺ nos montre comment la Science s&amp;rsquo;enseigne (hadit de Jibril). Je vous laisse méditer encore sur le fait qu&amp;rsquo;Allah nous a envoyé un Prophète ﷺ et pas seulement un livre. Et il a enseigné à ses compagnons et à ceux qui l&amp;rsquo;ont suivi. Et ces gens sont cités dans le Coran pour leur droiture, leur sacrifice.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qu&amp;rsquo;Allah nous facilite l&amp;rsquo;apprentissage de la Science.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;وعليك السلام&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>