<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kawakibiste on alkawakibiste</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/kawakibiste/</link>
    <description>Recent content in Kawakibiste on alkawakibiste</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
    
    
    <lastBuildDate>Wed, 20 May 2015 06:08:25 CEST</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/kawakibiste/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Felix Marquardt</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/felix-marquardt/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2015 06:08:25 CEST</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/felix-marquardt/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Michael Privot</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/michael-privot/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2015 06:08:25 CEST</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/michael-privot/</guid>
      <description>&lt;p&gt;En plus de son rôle d&amp;rsquo;universitaire, Michaël Privot est membre du MRAX, nouveau nom du MRAP et association assez controversée ces dernières années notament à cause de luttes internes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Certains membres de l&amp;rsquo;association ont lancé une &lt;a href=&#34;https://quandlemraxdesaxe.wordpress.com/2009/11/22/pourquoi-je-ne-signerai-pas-la-petition-demandant-la-demission-de-radouane-bouhlal/&#34;&gt;initiative critique vis-à-vis des dérives au sein du MRAX&lt;/a&gt;, et on y trouve des informations intéressantes sur Michaël Privot:&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Certes, R. Bouhlal a encore quelques supporters, mais sa position est fortement affaiblie suite à l’exclusion de N. Saïdi. Ses rangs, autrefois bien serrés, commencent à se fissurer. Au grand bonheur de ceux qui se verraient bien prendre sa place. Parmi ceux-ci, et même si l’on en parle peu, un nom semble tout de même se dégager: celui de Michaël Privot.

Ce nom n’évoque pas grand chose à la majorité d’entre nous. Et pourtant, il devrait. Car les vents lui étant devenus favorables, il se profile déjà comme candidat potentiel à la succession de la présidence. Et si je peux souhaiter la fin de l’ère Bouhlal, je ne peux en revanche pas me résigner à laisser le MRAX et la lutte antiraciste aux mains des Frères musulmans sans rien dire. Car le risque est bien là.

Michaël Privot n’est en effet pas seulement « tendance » Frères musulmans, il _est _Frère musulman, comme il l’annonce sans complexe courant 2008 dans une carte blanche publiée dans Le Soir et intitulée _« Frères musulmans: l’heure du coming out! »_. Ce jeune converti a le CV-type du « cadre » Frère musulman: intellectuel (il est islamologue et chercheur à l’ULg), il s’est aussi largement investi dans l’associatif et les ONG, notamment dans la lutte contre le racisme. Il est ainsi actuellement responsable Réseau et campagne au sein de l’ENAR, le Réseau européen contre le racisme. (Et, y a pas à dire, ça, ça doit aider à acquérir rapidement une certaine légitimité au sein du MRAX.) Avant cela, il a travaillé au sein du FEMYSO (Forum of European Muslim ans Youth Organisations), un organisme, issu des Frères musulmans, qui regroupe au niveau européen des organisations de jeunesse musulmane et dont le siège est situé à Bruxelles. Il y était responsable des Institutions européennes et des ONG (autant dire qu’il s’y connaît en matière de lobbying!), il en est maintenant membre du conseil d’administration.

Jouant la carte de la proximité, Michaël Privot s’investit également dans la vie locale. Il est ainsi administrateur du CECIV (Centre éducatif et culturel islamique de Verviers), qui abrite la mosquée Assahaba, l’une des mosquées les plus grandes de Wallonie. Inaugurée, il y a quelques années seulement, cette mosquée s’est rapidement imposée et a rassemblé une large part de la communauté musulmane pratiquante de Verviers et ses environs. Le CECIV n’a pas eu de difficulté non plus à s’imposer auprès des autorités de la Ville comme un interlocuteur « de choix », porteur d’un message réformé de l’islam. Il faut dire que les différentes mosquées salafistes de la régions lui ont, de par leurs excès, facilité la tâche dans ce positionnement.

C’est ce jeune homme, au discours séduisant , que l’on risque de voir prendre la tête du MRAX aux prochaines élections internes. Je préfèrerais évidemment ne pas voir ce moment arriver. Mais ce n’est pas gagné. Les alliances ne sont plus ce qu’elles étaient. R. Bouhlal est affabli, tant à l’intérieur qu’à l’extérieur de son mouvement. Beaucoup souhaiteraient sa tête. Mais peu s’interrogent sur l’ « après-Bouhlal ». Or, l’enjeu, il est là.

&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>